賭撚都打5p字，咁佢是咪破壞高登文化？

需吾需要叫番佢復出比各位狗察block?

sor,吾色佢

渣ga

呢加d新會然撚識咩😂

駁吾刀

吾好怪班90後啦ching

色佢🐭
樓豬又想扮old seafood😵

屌你咩，果班00後牙，又入禾地90後數

邊撚個泥

新會然

臭屁大魔王到此一遊